8.13 唔好忘記一男一女，被壓係地上，同埋射中眼

8.12 咁多人黎可能都好多出於義憤
8.13 諗緊出唔出黎既時候，開多次果兩段片黎睇
齊齊去機場柯屎涼冷氣用wifi同埋送機
你送我地中，我地就齊齊送機
送港共一程

推

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

sorry小妹借位跪求推 攬炒計畫
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

送佢一程